宜家又係等梗啲人衝之後動武?

請細心思考抗爭策略